女人其實係咪終於明白打機個save有幾重要

日撚日係到屌男人打機 到有一日整到佢冇左辛辛苦苦打番黎既save個陣 個男人發脾氣就話佢做男人做到咁小氣 game姐下話 點解要咁嬲

我屌你不如試下你玩緊隻旅行青蛙 然後玩到隻對你咁有感情既青蛙大個仔既時候 幫你del哂所有record 要你重新由day1養下佢 睇下你係咪睇得咁開呀

明未呀仆街

好廢 上黎屌有撚用